下一代iphone 應該會取消埋充電位

8= no ear phone
X = no home button

下一代樓主係唔係
50歲(破完產)

冇靜音/大細聲制--->冇開機制---->冇埋個mon

植入大腦

9 = no speaker
X1 = no camera

好撚醒

apple 最強就係改變用家一向既習慣
要人去就部機

無話有問題

唔出奇，可能抄 Apple Watch 咁

apple俾屎班信徒都照食架啦

年年最期待就係apple出新機cut野果陣

班ifan又要屌又要焗住跪低含果個樣 好治瘉

然後an廠跟足

取消個mon

咪就係，既然咁垃圾 點解an廠會照跟？
換電 充電port駁耳筒 M字額
你哋唔又要屌又要焗住跪低含？
當時仲打晒飛機笑apple

另一個時空？

sd card, 耳筒位，指紋鎖 無哂

apple 仲送個m額你嘆

咁反智既行為an機大廠有邊個會跟

繼續含啦柒頭

Lg 同asus咪跟咗囉

呢兩間已經唔入流

不如你講下咩叫大廠，有冇例子

係呀
Apple已前夠cut咗Floppy Disk, CD Drive, Smartphone嘅Stylus, Keyboard
又唔見你依家仲有用
如果唔係Apple帶頭比人屌
科技有進步得咁快?

帶頭cut野嗰個一定畀人屌
點先唔會畀人屌？就係cut一D人人都想cut嘅野
咁你就唔係做緊帶頭嗰個

用 linux

咁帶頭又未必比人插嘅
Cut得好咪得
好似Samsung咁帶頭用Edge Display/Infinity Display幾年前已經cut緊bezels
上年其他大廠先至跟得上
呢d咪帶頭又唔會比人插又推動到成個行業發展

華為都跟咗

Android廠永遠都係跪係Apple後面等，不爭事實
你可以話Apple仆街，利用市佔同財力玩轉產品路線，但在商言商就係咁，而且作嘅改變，令到市面好咗好多產品
買電子股跟實Apple嘅supplier包無死

跟住班an撚笑人一兩年
最後自己又要跟人含返同一條撚

下一代：no iPhone

cut 剩個apple logo 就得

直接接受大氣中既電荷黎充電

有樣真…唔明做咩apple 做乜Android就跟乜
唔係話跟人有問題
但cut 3.5呢啲真係唔知為乜

利申：HTC u11+ 用家

***以前可以換電

叉電....

算啦.............唉

得番個長方形 乜柒都冇

i-neuro linker

18:9 全面屏 雙喇叭
到底邊個抄邊個
不過apple有錢真係大哂

雙鏡頭 無線叉電都唔係apple出先

浪費機內空間
生產效率提升
維修成本下降

人地一定計哂數架啦

因為an 廠cut 野先既話就比人屌到開花，冇人買
如果apple 做先an 廠跟就冇事，最多比人笑跟風

cut 個窿可以慳少少成本，仲可以賣貴d 配件
比你係賺到盡果班都會cut

利申：已經戒左出街聽歌習慣

唔會囉，過野落電腦都仲有人需要用線

你睇下無線ear phone 俾apple push 得幾勁就知收唔少錢

Sd card 耳筒 無換電 google都跟左

所謂既新科技就係將舊野cut晒

Monitor ratio依啲間間大公司都做到啦
放唔放落產品係另一回事
Samsung Apple 實際上咪又係互相利益輸送，電池主板個啲

iPhone "air"

係，4轆變兩轆，兩轆變單轆，單轆變無轆懸浮
科技就係咁，條天線點樣設計到配合機身形狀
足足用咗廿年

瘋狂加速

為搞笑而搞笑

Cut 3.5mm係間間大廠都想做嘅事
限制咗機身厚度，阻鳩哂啲位，一個3.5mm插口夠擺幾粒ic，lay板唔駛再就佢不知幾爽

刪除一項嘅同時，會有另一項取代，而唔係好似張圖咁成個刪減。
有充電位都可以話用無線充電/wifi傳輸/藍芽聽歌，但係冇聽筒、冇揚聲器、冇鏡頭呢啲就真係誇張咗，特別係頭兩項，最多只可以做細啲，但係唔可以冇。
如果再爭論到：「係唔係一定iphone要做到四四方方一塊板咁？反正apple watch 都可以做到通話功能。」咁就真係 ，因為咁就表示唔需要一部「手機」，而係需要一個可以植入人類嘅「工具」。

一啲都唔好笑，唔知做乜鳩

有無線耳機仲要聽筒揚聲器做乜

你問得呢知問題嘅話，咪即係表示：「喂點解要一部裝置上手？不要直接植入體內仲好！」

然後扮創新
然後好多弱智buy
連當年點解咁出名都唔知就buy

個趨勢的確轉哂開發無線
但你知啦，硬係有啲好固執要有線先得
用無線就會左問右問點用

好似aw咁 直接磁力無線充電

可以用黎過埋資料

諗起都正

Android 千奇咪抄

無咗steve jobs梗係無以前咁輝煌
但3d touch faceid 技術對業界黎講係好嘢黎
夠膽第一個放落去已經贏鳩哂啲an廠

有線的確有佢嘅好處嘅
同樣嘅音質但價錢平好多
而且一插就用到
唔洗pair黎pair去
我成日想教老豆老母用無線耳機
但佢地教極都唔識

耳筒位都有好多大廠取消啦

Faceid咪又係跟（其實只係用2d解鎖，未抄到個技術，抄唔足咪keep返個指紋囉）

M額好過你大額大下巴啦 多左兩邊位睇野好過你睇額頭

當然無可以話係人嘅問題，但係當呢啲問題解決之後，又會有一個問題：「既然解決咗無線接收嘅問題，咁點解手上仲要有部裝置咁唔方便？到時己經唔係話iphone，連apple watch都覺得唔方便。」

Google 都cut 3.5mm 你收得皮未？

就係市場唔夠有線耳筒大
啲廠先cut budget 少開發
但認真諗下
細細舊耳筒就做到哂唔易架

所以咪有google glass 嘅概念出咗黎
只係太難做
要研發納米ic

個曲芒比人插到2018年喎

依加有邊間廠跟緊個曲芒

增加維修費用，減低可視角度，光柱，增加誤觸率。我真係諗唔到優點。

mate 9 pro做過一次曲芒，跟著華為都無出過曲芒。

依加連三星自己都陰啲陰啲整到無咁曲，睇返s8s9正常過s7 edge幾多。

Google glass嗰類嘢遲早都會做到架喇（價錢另計）
不過依家大家仲未去到連拎住部手機都嫌麻煩嗰個位
所以好難令人有動力去行下一步
依家啲科技嘢好多都係圍繞住手機黎做多過想取代手機
要變嘅話
一係apple自己率先放棄iPhone推新嘢（which is冇可能）
一係就手機界爆大獲嘢收皮（監控、私隱問題）

最終應該係俾錢FF 就夠國王的新機

難啲
全屏控制方法已經係頂

其實而家連apple watch都可以做到通話功能，放棄iPhone係遲早嘅事。
手機一家有sim card呢個定律都解決了，放棄iphone還要遠嗎？

要用smart glass取代smartphone 最少要同時做到呢兩樣野先有可能。

1. google同級輕便
2. Ms hologram同級性能

大廠會跟係為左錢，唔係因為個design 好，而係知道班弱智消費者淨係盲撐Apple 嘅design ，所以垃圾都會跟，唔好本末倒置

當無線耳機都流行嘅時候，保留個3.5mm又有幾好？

就算你堅持用有線，用條轉換線就搞掂

Cut左3.5一黎內部空間多佢，更有效運用空間，二黎防水好左

唔想參與大戰
屌APPLE改得柒
點知AN廠跟到足
真係柒到兜唔到